［智者入］弊傢伙，超難選擇題

唔知睇兒歌金曲頒獎禮好定係睇我地皇馬贏波好，點算好？

有無智者教我點揀

救命呀，我皇開始入波喇，點算好呀